呢條架妹玩層層疊著到咁淫搏咩

頭幾round 仲要係咁喺度色誘對手

就算贏咗都勝之不武

你睇足46分鐘？
有冇重點位置去判斷你題目嘅描述正唔正確

真正專心嘅男人係唔會受任何野影響到

都話明頭幾round 自己都唔去睇，洗唔洗幫你cap埋圖打埋飛機？

Thanks plz go ahead

好豬

包到實冇咩好睇

做乜唔著低胸
咁樣淨係露腰無乜殺傷力